飲管賺錢大計

近嚟仆街仔kfc為咗減成本唔用飲管
我覺得係一個商機
首先去超級市場買幾大盒飲管
跟住去kfc賣, $0.5一條
各位巴打覺得有冇得做

幾時去垃圾桶執下鋁罐呀，執下紙皮賣呀。去中聯辦見工都有5亳啦

KFC一定會告你

差好遠喎好似

點告
我喺佢門口賣
吹

唔駛牌？

啲人俾錢我
我俾飲管姐
冇交易成份

你個名加多個蠢字啦唔差在

你改名做天線低低B啦唔差在

KFC 同職員請間號就有番飲筒啦，點解要比錢你買？
你諗住呃阿婆錢？

重新定義交易，巴打可以去拎諾貝爾經濟學獎

無飲筒 -> 少咗人去kfc -> 少人買飲筒

同埋而家去得都預咗唔用飲筒，會唔會幫襯你係55波

連登仔都冇商業頭腦

我俾120分